有千七人反對727遊行，要萬七人贊成其實唔難

各位手足，做嘢

咁就要有十萬人入去發表意見。

仲諗緊出唔出元朗好